有無人想住天水圍而唔想住屯門架？

Here有一個，天水圍人傑地靈，空間完善，有兩個市鎮公園，行起來都舒服過屯門

幻愛續集下次可以來天水圍拍輕鐵

冇咩分別 不過感覺上天水圍比屯門更加垃圾

但我唔係咁睇，天水圍有靚既一面，好既一面，只係比香港人忽視左。

最起碼天水圍d街係大過屯門，因為佢地d樓起得夠高，屯門起太矮，反而d街逼到飛起，特別係新墟，逼到痴線。

兩度都住過 鍾意屯門多D
天水圍食野買野既地方太少

屯公

成日有呢類

屯門vs天水圍post

天水圍狗屋頂向下射TG
新北江打爆缸

成個天水圍好似係靠不斷copy and paste咁整出嚟，天水圍北同南啲屋邨區感覺係一模一樣

食野特別係 樓主夜晚去天水圍搵下食 選擇少 同埋比起屯門都坐得迫好多 屯門相對易搵到地方慢慢舒服食
如果屋企煮既就無所謂

你估屯門狗屋唔係屋頂向下射TG咩

唔知點解天水圍好熱好曬咁，嗰種熱度唔係浪得虛名，十足去咗東涌咁，屯門都冇咁熱

因為所有舖頭係晒商場入面
所以基本上10點後成個天水圍都好難再搵到野食

係 分野好細 地標得公園 商場都好相似
仲有睇戲輸曬 得一度有戲院
而且個人覺得比較多人 戲院講野傾電話 雖然屯門都多mk 但睇戲好似比較識做

屯門 有河 有新舊區 有鄉黑區 有商場 有海 多戲院
多樣少少

有邊間狗屋嘅高層指揮係有人性
嗰區先可能係人傑地靈

屯門正啲喎
天水圍啲樓感覺好密集好倒模

here

天水圍應該係新界最差

屯打吊打天水圍

天水圍啲屋入面逼到痴線，十幾個蝗蟲一間屋

天水圍路寬係真 夜晚散步跑步幾舒服
仲有咩可取？
住天水圍 比較難睇到天水圍有咩好

天水圍設計太一式一樣
得新北江特別啲

就咁睇
除左元朗狗屋無比人玩過之外
因為太多鄉黑唔可以玩
其實都好似無邊間唔係玩TG head shot

我反而覺得天水圍幾靚 人又冇屯門咁多
可能d樓新d 感覺positive d 特別銀座附近

得m記 得3間24
屯門有6間24 m記

天水圍退休用
屯門後生會好啲，多野食多野行咁

天 少d鄉黑 感覺治安好d
屯門行過大排檔都驚驚 怕bea下比人打

唔撚理你區內設施有幾好 有幾撚多個大商場 屯公兩個字 都夠收你屯門d傻仔皮啦
住得屯元天都係窮撚多 窮撚最緊要就係返工 有統計講屯公每星期塞5-40小時 即係你班窮撚要早起身搭車唔好遲到 收工又要等返歸阿
咁點解唔住過隔離 樓價仲平d添 一星期仲可以慳5-40小時

屯門市中心 完全屌打晒 天水圍

差得過元朗 上水
元朗 上水迫到顛 元朗仲要鄉黑大本營

一定係屯門

天水圍仲有度好 佢係元屯天之中 受自由行影響最小既地方 自由行遲早會返黎 屯元好快又迫過

屯門又近海又近沙灘，仲有幾座山爬戲院又多，大型商場同埋小舖都多。 交通相對又方便啲。 有唔同特色區，比較多元化。 適合鍾意靚中帶旺嘅人。

天水圍感覺樓宇分布比較壓抑，冇咩個人特色。好似揾唔一個特別之處咁。

（2個都住過）

全新界 可能得 天水圍 粉嶺 依d無大商場既窮鄉僻壤 可免受自由行侵襲

退休就真係好岩
多公園 休憩空間大
但後生既話 住天水圍既人就知
想約食飯點都要去元朗/屯門

岩 依個都係天既優勢
西鐵出市區 每日搭少4個站

天水圍9成商場都係領展
啲樓又一式一樣
而且標籤又多
讀到大學啲人問我住邊 我都淨係會話我住元朗

不過咁 天都好近元屯 半個鐘就去到 依完飯行下再返天水圍 問題不大
好多後生都係沖涼訓教先返天水圍

住西鐵位係贏

搭西鐵返工>天
行屯公返工<天

天水圍好多人妻偷食

上年年頭蝗蟲掃貨掃埋天水圍啲街市，所以唔係免受。
不過確實受侵略次數係少啲...

天水圍，垃圾地方

同將軍澳一樣 屌

當上水死㗎

金水圍好失禮你？

始終要搭車就要就時間
如果同區既唔洗就坐就住
雖然好少話會食到尾班車

中高檔舖 全部屋邨舖 食野買物出屯元荃灣

天水圍撚好自卑,
成日要同其他地方鬥, 希望可以俾番信心自己,
面對自己惡劣既生活環境,
好可憐

鍾意有山、有海既地方

天水圍全部都係平地
無山環繞
會好熱

差唔多冇咩好爭

又窮又老有咩好

天水圍方便啲 起碼邨同邨之間都唔會離太遠
搵fd又方便啲

我試過話自己住天水圍
之後啲人就話 住天水圍都入到大學都幾勁
或者笑鳩我窮

兩邊都住過
講環境天水圍可能好啲
但屯門個生活配套方便好多

臭河好多廢老同跑步撚唔帶口罩

洗撚理呢啲人 狗眼看人低 係啊住港島就高尚啲啊
你當人地讚緊你囉

係因為佢地太廢，所以先同到你一齊讀，咁諗會唔會開心啲？

你睇下區議會投票記錄先喇on9

有小販

你當東涌死咖

姐係想搵個地方宵夜都難

有冇行過碼頭三聖嗰邊 啲路一樣好闊

天水圍狗屋比人燒已經証明天水圍高質過香港其他地方好多喇

2000年代起碼冇咁密 而家比以前更密 更垃圾

反而我覺得屯門睇戲 啲人先唔識做
唔記得睇凱都定巴倫紐 鬼片
成班人係到叫 又劇透 夠膽死有人講埋電話

分化 遊戲

有工廠區有車廠有堆填區

有工廠區其實係好事

五金鋪、馬會、迷你倉、轉運/代購公司、樓上鋪
會多好多選擇

2邊到住過
感覺屯門好d
新舊區都有 買野平 集中
範圍大d 都叫做有海有沙灘

天水圍似居住區 太多屋邨
買野總要出區先多野行
空氣比較上好
交通好d

喺天水圍退休會唔會低賤咗少少？

而且行山極多選擇

個人嚟講揀屯門+1

好啊
幾年後搵劉駿軒同你拍

係天水圍住係西鐵站隔離, 返工都係西鐵沿線
算係唔錯

俊宏軒嗰邊有

屯門新舊區都有
你講既新墟矮樓根本只係佔屯門好少地方同埋果邊已經重建緊
食野同娛樂又贏哂
利申屯門撚

天水圍唔駛塞屯公，完勝

冇人叫你行屯公

Agree 但 如果要搭輕鐵 返工又要準時打卡的話 每朝要早多15-20分鐘 咁就無左搭少屯門兩個站既優勢 而且轉車又辛苦d

多唔多人一樣覺得 屯天 都好過 朗元？
朗元搵個廁所都難 又迫又污糟d
人文平均發展水平又低一截 比廢藍鄉黑拉低
樓又密集 路又窄 有空曠感既地方更加少
無海 無空曠河 無靚跑步單車徑
周圍d人 d舖頭藍到爆
除左出市區近外 基本上全輸

如果係返屯門返工更正
慳返個鐘 跑步 睇戲
拍拖又多地方離埋搞搞震

天水圍既設計極為單調，街道建築毫無靈魂

屯門舒服d

地區觀念勁啲人都特格低賤，唔使理
元朗比人感覺冇咁窮都真啲人起碼都會諗吓你究竟住村定私樓。但咪又係有大把標簽

呢個我都覺
我住屯門 真係唔鐘意入元朗
一黎行人路已經逼 二黎鄉黑
三黎 佢主要嘅巴士線同輕鐵都係曬大馬路 成件事好on9
跟住啲港鐵巴士又成日俾啲亂泊嘅車塞住
要等個司機黎駛走架車

我認同，起得好高又好深，反而地面就有大量地拎來做公園做綠化，舒服好多。

屯門反而做唔到個效果，我平時行轉天水圍公園/天秀路公園都覺得勁舒服。

岩啊，同埋天水圍好失禮咩，入面都有有錢人，美湖居麗湖居個d絕對唔會失禮，同埋天水圍都有名校，出過dse狀元。

天水圍根本比人低估左。

元朗最失敗係架輕鐵

好心架空左佢學觀塘咁啦，咁樣元朗大馬路好行好多。

講起屯公火都來，岩岩先有單分屍案屌

見到都唔鐘意屯公。

天水圍舒服好多，前個幾年都無天秀公園同圖書館，而家好左勁多，最衰天水圍呢幾年無乜樓起，得番天榮站同濕地公園

如果唔係可以增加天水圍人口，再要求政府起多d社區設施

有班人一直踩低天水圍
但明明天水圍係本土票倉一巴巴車落連登仔到

利申: 藍區觀塘

離島？

睇過以前啲規劃歷史
天水圍其實本身係規劃居住區黎
原本諗住起別墅嗰類退休用
但淪陷後焗住起公屋居屋塞入天水圍搞到亂晒
想象下啲公屋變晒嘉湖/低密度應該幾正
不過幻想歸幻想

我會踩低屯門抬高天水圍。

因為身受屯門之害中，床位都唔夠，屯門搞唔店，規畫嚴重失當，根本仲衰過天水圍。

唔明老豆老母當日點解唔去天水圍買樓走黎屯門買樓，我屌

天水圍 好過屯門係事實來

又好住又方便

我唔想住新墟，老豆老母買樓買錯屯門樓，點解佢地一開始唔買天水圍？

天水圍

天水圍完勝

屯門比狗住

住天水圍先係人中之龍